突發，地鐵職員有外國勢力入侵

屌你老母，洗唔撚洗搵個咁撚大份既蝻黎捉人跳閘呀，死仆街狗鐵

狗鐵死仆街

垃圾狗鐵

光

復

香

港

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

黨鐵請嗰啲南亞佬嘅成本仲貴過因為跳閘人而導致嘅損失， 基本上係倒錢落海一樣

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

事但啦 有咩咁值得出個post講

唔坐垃圾黨鐵啦